[檢討] Twitter 文宣撚入 我覺得我地用錯撚晒方法

今晚有巴打發起Twitter 推攬炒巴賣報紙廣告單野
但好多巴絲都無用開Twitter (小弟都係), 攪到成件事變得好膠
問題如下:

1> 好多人用同一個hashtag share 同一張相, 無原創性, 成板都係同一樣野...
根本就係SPAM

2> 求其打兩隻字, e.g plz help us , 貼張相就Tweet 出去

3> Tag 某D 記者, 百9 幾人TAG 佢我諗佢會覺得好煩

我覺得如果要做職業五毛文宣, 最少要:

1> 當自己係記者, 最少都打一小段野, Twitter 唔係instagram, 唔係只係睇相
2> 係咪集中like 或者retweet 同一個post 好d? 加一個特別hashtag 等同路人搵到個post?

我都係Twitter 新仔, 學緊野, 有錯請指教

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

人人都可以係文宣！

香港人太懶，成日都想要template，想人睇你段嘢都要有individuality先得㗎。

因為今次登左報 所以先用晒啲報黎po
日後有咩新聞都應該繼續做

8.22死線。毋分和勇，永不割席：終極行動原則 2.0 + FAQ

next time will be better

我都覺唔好用template，變到好似強国班3毛spam咁

唔係要你地推 post 呀
要討論呀

點可以做得好d
你地咁三毛都搵唔到

Push

人地帝x就係一個template 俾班白痴copy and paste

我地係twitter 咁做好似無乜用

個hashtag 上左trend
但全部都係同一樣野
咁好難睇

我覺得有去遊行影左野都可以post
但唔好post同一樣野

HKH都有講
我自己都覺得太多資訊好難分到ram出黎諗
仲要英文

佢教緊我地

多謝CIA

push push

五大訴求，缺一不可

推

到個良好示範:

變咗五毛 下次改善

有係香港嘅外國籍記者整咗個教學thread
傳送門:

絕對要睇
一人一手機
要拍到人地想睇既野